[港產片] MMA 格鬥戲《入鐵籠》討論

聽日上但唔多見有宣傳
睇咗或者想睇就入嚟

導演: 陳翊恆
主演: 林耀聲, 馬志威, 楊柳青, 葛民輝, 元秋, 鄭麗莎

簡介：
哥哥『招積』〈馬志威 飾〉和弟弟『電兔』〈林耀聲 飾〉在孤兒院長大，經院工『雷Sir』〈葛民輝 飾〉領養並得到『雷師母』〈元秋 飾〉的幫忙，入住鄉村拳館。招積供養弟弟讀書，但電兔因打地下拳賺錢，被開除學籍，兩兄弟因而反目。
...
及後，網絡卻瘋傳「爛仔交王」電兔為了哥哥挑戰『萬人迷』陳樂風的片段。兩兄弟回想起當年在孤兒院的日子，忍不住流下淚來。哥哥說電兔有一個特別的天賦，就是可迅速判斷對手拳法的能力，使他能輕易閃避攻擊。所謂「精確勝於能力、時機超越速度」，招積卻一直隱瞞著，是怕有一天弟弟會打贏自己...

推

支持！

d graphic 真係

同激戰比邊套熱血D?

會睇
希望唔好中大伏

星期六睇
應該

望到林耀星就唔撚想睇!!!
晚晚揸鳩個淫賤大波沙律

幾好睇但入場個啲都係上年紀為多

有冇激戰八成

翻查資料
監製梁鴻華成日製作依類b級片
例子有同囚 澀青 298-03 山村老屍 天使死神
大家點睇？
因為睇落都唔似有錢賺

完全冇宣傳
死硬啦

馬志威係咪dear jane mv男主角嗰個？

想知好唔好睇

馬志威好J wor！
佢著衫都幾型
而家唔著衫仲

咪不許你注定一人個個

冇得同張家輝比㗎喎

我覺得差唔多

除咗啲演員之外 中間有part拍到好熱血

靜係睇楊柳青

馬志威好好J
完全屌打矮仔林耀聲

真識食

林耀聲真心好撚靚仔
利申非gay

馬志威個pair的確係幾正既

Winkie係咪做緊自己
佢角色純粹係一隻癲雞 見到就忟

屌我正想問Winkie究竟做咩角色 唉，我以為佢做嗰啲咩教練角色

佢係Jason 條女ma真係冇左佢都冇影響

唉，難得有得cast下，又係做呢啲可有可無角色
其實我未睇，真係好少宣傳，係見有Hotcha 參與打算支持下

佢做八婆角色
你支持hotcha真係唔睇好過睇

成套戲既感覺比我係似中學生幾條友拍出黎咁
尤其係D畫面同場地取景 好似是但揀個禮堂放個籠就當係比賽場
仲有睇預告都睇得出主角既戲麻麻

冇計啦，得Crystal重叫做有啲劇集同戲拍下，其餘都收曬皮咁

整體算合格

敗筆係亂用配樂
太多中二對白
人物動機、行為有時奇奇怪怪
尤其大佬輸得太兒戲，之後想懶感動只覺得惹笑

好彩啲仔仔女女夠靚又打得幾好睇

on9

唔明點解要開兩條線
兩兄弟個角色都夠立體 大可以一個主角撐起一套戲
但最後竟然係選擇兩個夾硬塞入一套戲度
然後一人講一半咁

睇完感覺最大係點係
拍到林耀聲好撚靚仔，真係好撚靚仔

兩個都靚仔

個故事好公式，基本上估到個劇情
但對白真係好老土，8點愛回家都唔會有呢啲對白啦
畫面又係拍得麻麻，各角色人物刻劃又係差
個導演拍得差，整體僅僅合格啦

質素係好典型嘅B級片
算係咁啦

張poster 好撚核突

伏到hihi

我覺得唔錯，咁呢類片都離不開講失敗後再贏
演員都做得唔錯，林耀聲同馬志威同埋做陳樂風個三位演員都印象深刻，而且又唔離地，日頭打兩份兼職先維持到所謂的「夢想」
不過真心少人睇今日睇個場加埋我得三個人
都希望有多d唔同類型港產片睇

就係喺星影匯？

除左中間偷拍個段on9到爆炸 其他部分都ok

btw 女主好正

係成日去

覺得劇情好「行」
打嘅時候有肉緊嘅感覺
例牌整啲訓練環節，可能自己做開運動，唔覺訓練嗰度有幾熱血
好似好賣貼地，日頭返工夜晚練野
但其實做開運動都係咁
後尾又幾好笑，話細佬有特別嘅格鬥資質
但其實阿哥又有幾重拳
輕人10 磅去打，最後又可以反擊返ko 對面
最大問題事前又冇講過乜野策略
剩係得第三局前阿哥講要打拳頭交
鬼唔知咩你摔技都冇練過（本來有諗過會唔會用巴柔）
平時都係打拳頭，突然變超西就贏左
至於對面又係戰敗強化，唔知套戲係咪想講有錢仔有人力物力資源都輸畀個「只要有心就贏到嘅傻仔」

當我睇唔明你套戲
只係講自己感覺

幾好睇
不過大部份演員d戲好假

總括嚟講，係顏值擔當嘅電影
馬志威好撚型，估唔到文戲武戲都難唔倒佢
楊柳青明明好打得，但冇乜位比佢發揮到
林耀聲演技幾自然，但矮馬志威成個頭
winkie可有可無

拳賽poster

楊柳青幾正下

劇情無重心
無明顯起乘轉合
MMA無說服力

以戲嚟講，我覺得劇情幾鬆散
內容方面，描寫MMA 唔算多
睇完成套戲唔知講左啲咩出嚟
過3 關嗰度都流流地
似儀式多過測試